[TTV] PS4 洛克人X

去攞埋波動拳之後就直衝sigma 城